求救！懷疑底板壞咗

底板用緊ASUS B85M-G
呢排開機會響一長四短 跟住彈CPU FAN ERROR
咁差唔多一個禮拜開機都係咁 馬照跑舞照跳
照打BF4

啱啱手痕拆開睇下咩事先發覺CPU FAN真係唔郁
再睇下原來連顯示卡FAN都唔郁

開機個CPU FAN係有通電
郁左一郁 之後斷斷續續郁少少 郁少少咁
唔理個error 入桌面個fan開始識行返 但望得出好慢

顯示卡fan就有燈著 好似有見佢郁左一郁 但之後fan都係完全冇動靜

CPU FAN：Tranquillo Rev.4
顯示卡：MSI GTX1060 GAMING X 6G
以上都係半年多D前換 反而老母板就用左好幾年

其實係咪真係老母板壞?對pc唔太熟 唔識逐樣試
亦都冇第二部機俾我試

求救

呢張顯示卡低過60度唔轉係正常, CPU FAN唔轉就唔正常

係喎 一直都冇留意到添

個cpu fan原來自己上返500rpm左右
咁到底開機唔識著係咩事

有冇野KICK住?用手撩下佢順唔順?
識唔識RESET BIOS試下?

如果都係唔識轉通常都係供電問題啦, 多數係底板問題多, 再來係火牛問題

樓主咩牛
試下用第二隻牛著機先

順 冇野kick住

冇第二隻牛 用緊maxpower 500w或5xx